罷工可以實名罷工，革命又得唔得呢？

講撚明我某月某日出黎呢2萬/5萬/10萬人係革命推翻政權

有本事就出坦克出機關槍全部果日係政府總部殺哂

但呢幾萬人都有心理準備果日見到子彈係衝埋去搶槍殺番轉頭

真正既革命，香港人玩法

簽哂名，冇退路

黑警都唔同你玩實名啦

實名係比自己人覺悟冇退路

但壞處多過好處

咁中間嗰段時間咪夠捉鳩你啲早實名既人囉

辛亥革命？